8gb ram做基本文書野都lag機

新買既dell inspiration 14 7000
行i7 8gb ram 128gb ssd
用excel 係一格cell內面要打一堆文字（非formula ）
打到一百隻字到就開始lag，打字會拖慢左幾拍咁
反而用過其他電腦4gb ram既都無事
有無巴打知咩事

用_____

洗機

新買嫁喎，原來要洗一次先可以用嫁咩

洗完都有問題咪拎去換

樓主有冇上住網/裝過其他software/開咗好耐/更新drive
好多原因會lag架

我公司新機得4GB

未過保養就搵人睇下

拎番去同佢講 打100隻字邊有可能LAG

熄左過慳電先講

似壞hd

更新中吓話

多謝各位巴絲先

部機新買，
只係裝左steam
無裝其他野

因為趕緊啲report所以唔令得去保養住，
所以想睇下係唔係我set漏啲咩咁

趕埋份report先令去問保養

好奇一問 steam有咩野關文書事 真心問

冇裝其他嘢咁用咩做文書?
WordPad?

個excel正版定翻版

可能跟機送試用

Hd 轉ssd，
成件事唔同哂

唔關RAM多少事
似係Windows神咗

應該係windows更新緊

純粹利申部機只係裝過steam，
其他乜都無另外裝

個excel係跟機試用，得翻幾日

128 ssd+500gb hd
其實我點知佢係run緊邊到

不過hd都唔會咁lag呀嘛

可以點check

點自救

半個月啦

最唔鍾意連登仔成日吹奏嘅dell

公司用dell，好多都有大小毛病，lag機不在話下

熄左network﹐如果仲lag應該就係hardware問題

on9
ram多就唔lag咩

我就覺得係software問題
重裝office試下

excel都lag就應該唔會關硬件配置事 仲要係新機
開task manager睇下咩野chur緊啲資源先

跟機垃圾試用版有問題唔出奇

裝魯大師一鍵關晒d多餘野 順便診斷下部腦

轉咗power plan未

只係開google chrome 已經用左4gb ram
我開住gmail咋喎
extensions 都只係ad block

有分別嫁

鄰國野喎

買完新機點都要再洗一次

去windows服務熄咁啲服務就會冇咁lag

佢昆9你

一定係用360睇下有咩問題

Dell 仲有好多其他問題

係excel既問題，上網search下點整，我遇過唔整好左，但唔係好記得點整

agger 刪走d廠商垃圾野

excel 啲setting我教過啦，都係咁

google chrome 用成4gb ram，
我公司都係得4gb ram
但係上住網，
excel run緊vba都無乜問題

打上dell搵support

會唔會係win 10問題，聽講win 10食ram

有無正常降grade方法
我買翻黎已經係win 10

check 下係咪開左energy saving mode
可能粒u限左速搞到lag

用緊Dell ins5577
一開波買番去上youtube lag到仆街
食帶咁lag法
拎番去換完新機都係咁..
最後發現原來唔係部機問題, 係wifi router太舊問題

一向都無得降。
仲有Google Chrome出名大食，
要知自己係咪lag機去開住個工作管理員
睇下你自己乜野resource比人食左
特別係CPU。

如果你部機買返黎無耐正常Window都會自動幫你裝一大堆更新。
而通常裝更新的時候係會食好多Resource。

最大食就係google chrome，但係我唔開都lag
其他都係食2，3mb到咋

Windows 應該更新完

cpu我見過佢上到100%